新移民哭訴中共、港共暴政

片中女士帶著鄉音說粵語，表示自己是香港新移民。她說移民到香港，因為對自己國家無信心。憶述自己和朋友在內地遇到的慘況時淚聲俱下，表示共產黨「咩都做得出」。她亦想向香港人說，家中曾經當軍人，六十多歲的父親和母親也支持香港人，並呼籲香港人多發文宣告訴內地人香港的真相！

推

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

真係無事邊會咁咁多人沖落黎 貪住得細咩

屌你，聽到我流眼水。
手足，新移民不是罪，只要愛港，就係我地嘅手足

有無文字版？
己經好盡力聽

Push

若然新移民佢哋嘅思維、意識、言行舉動方面，均認同我哋香港既有嘅核心價值嘅話，噉呢啲該受尊重！但，佢哋若帶埋啲共制思維落嚟嘅話…
咁… 就 擇 使 啦！